an機點追蹤人？

定係無得追蹤

換iphone啦

無錢呀

出錢賺錢

冇
冇得追蹤
唯有一直f5 起底你個頁

唔夠侵快

是不是看不起我們用an機

屌 搞到我好似傻鳩噉

yes u is